{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 클레르드륀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加の人数がいる場合、事前に連絡を取って追加費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設をご利用いただく際には損害が生じることがありますので、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションの内部にはメゾネットタイプとIPTV/WiFi施設があり、バーベキュー場を利用することができます。 バーベキューを利用する際には事前予約が必須であり、利用料金は2人基準で20,000ウォンです。 炭、グリル、手袋、トングは提供され、利用時間は午後6時から10時までです。 雨天時にも共同バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。 近くには クァクチ海水浴場 ヒョプチェ海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加の人数がいた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数がいる場合は、事前に連絡を取って追加費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用いただく際には損害が生じることがありますので、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の注意事項を教えてください。",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることも禁止されています。バーベキューの利用は事前予約が必須であり、利用料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に被害を与える可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設や周辺の観光スポットについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの内部にはメゾネットタイプとIPTV/WiFi施設があり、バーベキュー場を利用することができます。近くにはクァクチ海水浴場やヒョプチェ海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 595
    }
}